香港地無地方住改裝van仔黎訓得唔得？

睇到D鬼佬好興改架van做屋，睇落又唔太難，起碼易過買樓先
買架二手hiace都係十皮鬆D，連改裝應該三皮都夠。
有無巴打知會唔會犯法?

唔犯法 但你開冷氣都蝕死你

點解決電力煮食去廁所等問題

真架？唔係要驗車保險之類咩？
真係改就會裝個車頂風扇同裝太陽能板

蝕得過租樓 ?

我知好多的士佬都係訓車 但你改得太離譜驗車果陣唔知你點解釋

泊係邊

去體育館沖涼

好多都有暖水又乾淨
仲有冷氣添

架車就剩係瞓覺用

細個成日夢想揸van流浪

完全唔知個合法標準係咩，淨係知改咩犯法。個D咩死氣喉呀引擎之類唔改得就知

D搵食車泊邊我咪泊邊

好型
但係訓覺一定好慘

住兩日可能都幾好玩既
長住就真係不了

毒撚日日係房其實同係架車無分別

係車到過一晚夜其實犯唔犯法

咁巴打不如出架van仔做高高彎算啦
改都費事
除左訓教個6個鐘
其餘時間都去跑單
訓就訓係後座

伸唔直個人訓

得架 水上人家都唔犯法啦

發電機咪有電

d雪櫃車咪一樣係咁

如果想慳d既 分太陽能儲電又得

廁所果d太多解決方法喇

人地外國都做曬

如果解決唔到 人地外國果d點住

是但泊都得喇

俾你一個禮拜抄牌兩次

都只係講緊320x8

訓就梗係唔犯法，係怕架車唔改得

緊係唔得

個個咁改裝

仲邊有人買樓 ?

狗政府就係要迫撚死啲人去買樓

YouTube 見過啲用水力發電既尿袋。攞黎煮飯一流

買夠tesla battery

點解唔直接買露營車？

出到牌 ?

巴打你呢句真係可不食肉糜

即係點，用尿既沖擊力發電？？

得架
大前題你部車唔可以郁 車都唔洗驗
淨保養

香港地連電動滑板車都唔俾你玩....

架can 改成咁出唔出到行車證都成問題

租樓既錢變左租停車場

冇揸開車唔清楚
但聽過最極端係 將個錶版嘅指針改顏色都唔得
理由係果隻顏色刺眼驚會有車禍

所以巴打你架車裝乜野都好
理論上都係過唔到嘅
但有一點可以走棧
拆左車碌就唔當係車 (美食車要拆碌先可以做生意)

我估佢係講果啲咩創意科技
大概一把電風扇咁上下大細
放落條河度就係一個鍋輪發電機
不過香港邊度搵到咁大水流嘅河
朝行晚拆嘅風力，太陽能發電好似仲實際

唔記得香港邊間大學研發左個抽氣扇大小嘅風力發電機
一次過裝幾個
只要有二級風力就可以發到電
四級就可以應附到日常生活

泊係當風位嘅郊外
電費都可以慳返
但冇固定地址點算？
租郵箱？

出唔到
只可以停泊唔可以行駛

買架RV 咪得

只要你做到停車熄匙
應該都冇問題

揸架車係有水流既地方就可以 叉電。啫係溪間，或者你係公共沖涼既地方都可以擺部機 叉電。

唔係掛，唔郁得無咩意義
人地D宣傳車又落玻璃又放電視sofa咁，係咪有得申請架？

細個訓係張碌架床嘅時候 成日係到幻想緊自己身處係一架車 入面點樣設計到可以解決曬起居飲食 各種需求

出架model x 長插住個公用差唔走囉

要拖車個隻一定唔行得，想知可以google下車屋。
有個阿嬸賣呢D車但原來只可以擺唔出得馬路

我都有諗過
水電廁所煮食呢啲全部都唔喺問題 都有得裝

買張床褥咪算

買架貨車改

其實貨車會唔會更好

租車位既錢 夠我去租個工廈

買個貨櫃會唔會好啲

買個d motorhome成千萬一架姐

咁點解唔儲錢買泊位

人地外國天氣涼爽 大把露營車公園泊

香港邊琴 啟德碼頭

大把收信服務公司

買架中型or重型貨車改喇

無咩特別都唔會有人要你開櫃check

好似犯法 之前有個fd去nz working holiday自己好似條片咁整左張牀係架車到 本身諗住搞手續帶返架車返香港 但係睇到有例話唔可以瞓車所以最後冇搞

其實我覺得唔使諗咁複習 後座改做梳化床可以攤平椅背 然後加把充電式風扇 然後後座兩邊窗裝蚊網 打開就訓得 沖涼去體育館 廁所搵個4.5L蒸餾水樽就得 泊起近廁所附近又得 食野就出去食啦 娛樂就join個無限plan 電話 平板就夠 同埋係戶外有風對流唔熱得去邊

d信寄去邊？
住van仔你嘅地址證明係咩

即係車檢只會睇車身唔睇櫃？
不過中型車又係第二個牌，應該難好多

依家轉哂做電子帳單 我都好耐冇收過信 地址證明用屋企人 或者租個地址 三四百一個月

每年驗車

香港人精神

住係車泊嘅位好似有法例管 要申領許可證

橫掂都出唔到牌 買架長小小嘅露營車租兩個車位仲爽

點打ps4 手提電腦充電？

但係喺入面扑嘢係咪犯法???

中型重型真係驗起上黎咪去車房換左個櫃佢

拖頭更改唔會驗櫃添喇

無得今晚訓飛鵝山聽晚訓赤柱咁自由

車位咪三四千，工廈三四千租到啲乜

係可行既政府都會屈到你犯法啦，唔係D劏房偽豪宅邊個供?

兩百來尺 舊式工廈ga劏寫字樓

油費？保險？驗車？保養？水費？牛肉乾？

CAMP VAN 好D呀?

只係想搵個地方住都咁難。。。

起碼大過架van先囉 仲有地方放野

三四千三百尺都有啦

之前係唔係有講過車既冷氣

訓教唔係咁好?

買架 5.5 會唔會好 d ? 想有冷氣可以裝個冷凍斗

澳洲呢邊會有caravan park有水電供應
但每星期要比租
不過香港起碼車平過樓
如果泊北區D露車停車埸，就應該冇問題
日本都有人咁做,叫做[車中泊] YouTube有片
改裝方面可以簡單D（最好可還原)，務求驗車冇問題 . 澳洲可以買benz原廠露營車，叫Marco Polo, 超正

盲腸

有啲多層停車場頂泊左幾部無哂呔氣，冇行車證既車係頂連車位，仲要有哂床鋪 隨時連停車場錢都唔使交

頂，我都係，其實呢種都算男人嘅浪漫

不如考個貨櫃車牌
之後買個短櫃改

上面話貨車改裝既可以參考下
特製定做用咗300萬

一句話 現行冇條例列明 呢樣野 係許可就ban得

您出到牌咪得
不過9成9都唔會出到

我仲係好old school嘅人
冇紙帳單唔得
明明我先得果廿幾歲

留上巴打話齋
貨櫃車 + 組裝屋咪得
要驗車就擺低隻櫃(屋)
得閒又可以走兩轉賺下錢

使下轉 一來環保 二來幾時check返都得

冇ga 兩種感受來 我今日訓西沙 聽日訓青衣都得

買大小小既狗屋住

頂盡150-180
我估

柯完成架車都係屎味

我之前都有咁諗過，反正政府又話要發展貨櫃屋

用20尺櫃最好，前半part用黎送貨，後半part用黎住

無知一問 點解香港唔出得好似外國果啲caravan？

你屋企夠柯完 成陣屎味

呢部唔錯

美國就得 拍movie果d 車

香港當重型貨車出牌得唔得

有咩車位可以俾你唔熄匙泊

我生存左咁撚耐都未見過香港有呢架車

因為香港根本冇

既然係咁不如搞貨櫃車

其實係唔係講緊用電解水生產出黎既氫氣發電

年年驗車都煩撚死你

拖頭拖住露營車後截/貨櫃仔

都係拖車好d,就番size

咁我架車唔周圍走，又可唔可行？

呢架幾高級，有大雪櫃同廁所沖涼房

唔一定要中車，普通5.5都搞掂啦
用5.5送床送浴缸送電器送廁所乜都得，唔超重就得啦
部車又可以照行照走

完全唔使用到拖頭咁誇張，考牌、買拖頭、改裝，分分鐘夠比首期

Solar panel 同買個電池儲起啲電

買架遊艇泊係海度係咪無咁麻煩呀

咁你去通洲街橋底算啦

買部small camper (冇得郁,要用車拖個款)
都係15000usd 左右
去大西北搵個位泊已經得

你每年驗車要還原wo

外國天氣熱極有限
冬天都仲可以用heater
香港就咁係架車訓已經熱到死

揸van揾食 絕對無你想像中咁舒服
一頭半個月可以
長住一定屈到病

揾個位拎埋街電

除左新界荒山野嶺地區，仲有邊度可以擺

船仲好，地方大d又唔洗交泊位

類似呢款。

仲可以搞埋船P 個個星期賺真銀

船都要泊位，仲要香港爆哂有錢都未必排到

避風塘霸到位就唔洗錢啦

結果同買劏房無分別

有冇得買架船住？ 解決左廁所問題 煮飯用石油氣 筲箕灣/鯉魚門泊
出多架快艇代步

廁所周圍都有，沖涼去靚市政體育館。係熱天夜晚唔知點過

同你一樣咁諗，但係熱天夜晚唔知點搞

可以架有人做緊tm,香港大倒退

當年政府幫水上人搬上陸上生活比公屋佢住
E家政府迫撚到你無得住要番去做水上人

「市政」個名好舊，「康文」左都差唔多廿年

買架貨櫃車咪得
個貨櫃係屋
架車又無改

潛艇

sor 叫慣左

唔犯法你都講得出？ 你泊架車係路邊 野區 已經冇地契support 拍自家地方會話你作其他用途違反地契

改貨櫃會唔會易pass d?

佢都冇話泊路邊..佢淨係話改裝嫁車

即係買架呢款個櫃可以拆？

租工廈好平 一個工作室都係幾千 直接買床係入面訓教 唔會同你租車位訓車有咩分別

最少電 同 廁所唔洗煩

天真 你啲太陽能板可以供你日常個成本分分鐘都夠你買樓喇

買樓 戓者 工廈劏户 吧啦！細心d 揾下有 d 1xx萬工廈劏户

長遠黎講 樓價 會慢慢升， 因為通脹銀紙會慢慢貶值！

改裝完唔用 擺係到做咩？

鬼唔知佢改裝完泊喺你屋企/私人地方係犯法咩
車死人都犯法啦
你唔比佢買左個車位

你自己都識講車位啦 份合約寫明車位用黎泊車 你用黎長訓 會比人告毀約

份合約你簽咩 邊有寫明

夏天頂唔順架，車入面長開冷氣好似唔work 架，直頭買旅行車，拍貨車位啦，有發電機。

你估香港得你地十幾兜友咩
如果真係得 個個有樣學樣件事只會愈嚟愈嚴重同惡化
商家佬又參埋一腳 有車牌就租得 「自駕居」 適合內地或外國人士短期留港旅行
之後地產佬唔起樓 咪起座幾層停車場囉 仲有埋沖涼 娛樂 飲食 洗車服務 變左大酒店
到時政府又請多啲咖啡仔 專捉你地班泊街 你迫住租依啲停車場

你唔好以為無人受 世界就係好撚奇怪

之前東xx望講過
過一晚無問題，當停留
但長住會令到個泊車位變咗住宅用地
變咗土地用途就犯法
即使係泊喺私人用地，由於土地本身都有講明土地用途，只要唔乎合就犯法

所以有d人即使買咗露營車，都只係可以間中住一晚

簡簡單單拆凳擺張床褥 再加舊大電池 應該已經應付到日常所需又唔難過檢

建築物地契劃位寫明車位用途 而非住宅用途 淨係呢樣你違返左 就準備比人告毀約

首先你要知驗車係驗乜先? 你唔搞到車身,結構, 傳動應該就pass大半

我真係改左我先唔會似d傻仔咁上報宣傳我住車

我想知會驗咩，跟住條片改既話只係改內籠

大風少少都仆街

避風塘應該頂到三號波

香港時時打8號

仲要買儲電池去頂夜晚，而太陽能版仲要確保可以差夠電，而且另外要夠電去應付埋萬一多雲落雨差唔到電既情況

同一夢想
幾乎覺得成個post都係知音人

+1 真係好中意貨van嗰種感覺